Moje nejlepší kamarádka Mám nejlepší kamarádku, jmenuje se Eva. Je jí 17 let. Seznamila jsem s ní ve škole. Je vysoká a štichlá. Má kratké, tmavé vlasy. Její pleť je sněda a má zelený oči. Nemá pihy a vrásky. nejlepší kamarádku, protože je prácovitá, ctižádostivá, opatrná. Má velkou rodinu, líbí se mi jich. Každý den jsem chodila k její maminkě, mluvila jsem s ní a večeřila jsem tam. Čeckám. Teď Eva studuje v Kazachstane. Čekám na ni moc.
